無可否認，Harry Kane係現今世上最佳前鋒之一

勁到

華dee呢

對弱隊表現好d咁快就吹奏？

入到比利時一球先講野

牙傾係幾勁

入3球wo

俄佬讓球 俄羅斯[0] 烏拉圭[0] 轉左

係幾靚波，但始終係弱隊

不過有時諗成隊波無乜球星，無人同教練爭權，教練又有料既，爆個冷門唔出奇

連續兩屆英超神射手
係時間喺呢D大賽證明自己
佢兩球十二碼都係信心表現, 真係幾睇好佢

12碼都唔易入架
你地睇下阿根廷連加特

英超入波咁穩定真係好加分
好睇好佢會破晒所有英超入波記錄

係,世二無走雞

2球都好靚 有勁度

對啲廢柴刷球就叫最佳？

兩球十二碼,一球撞佢後腳

唔夠山神咁全能

認真 而家可能真係哥斯達

但前提真係要去大會
又或者熱刺真係成為爭標份子

連傾都續左肥約, 熱刺應該開始有D吸引力去簽球星....

未來我claim一定帶領熱擊倒每季既英超冠軍！
Put the pressure on!

one season wonder !

可惜熱刺後防唔穩
rose成日傷
aurier神經刀，有時會腦殘

熱刺後防都唔穩

大炒左隊山西豆腐就變最佳前鋒

雖然無左最強右閘walker, 但起碼都有新碧咸呀....